其實香港人咁辛苦買層樓，點解比差人硬爆私人地方都忍到

香港人真悲哀，你地都唔想咁，中產一齊出黎啦

唔比人入屋企都忍到，更何況比狗入?

推行動post，貼滿連儂arrrrr

香港人點解咁都忍到